\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  generalna rasprava o podjeli tima na 3 glavna zaduženja: backend, frontend i baza.
					\item  odabrane tehnologije: HTML5+CSS+JS, Django, PostgreSQL
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rasprava o tehničkim detaljima aplikacije, koji sve objekti postoje i u kojem su oni odnosu (Analiza zahtjeva)
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  napravljen ER model baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor o izgledu UI
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko implementacije aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
	
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. prosinaca 2020.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razrada strategije implementacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\eject

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: svi
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  ocjena ograđenoga, dogovor oko dovršetka dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}				
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Ištuk}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lara Granoša}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Svalina}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Marić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrija Grozdanović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Slaviček}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Catela}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime voditelja}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ime Prezime }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 25 &  0&  0&  0&  0&  0&0 \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 0 &2  &  0&  0&  0&  0& 0\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 2 & 1 &0  &0  &0  &  0&  0\\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  3&  0&  0&  0&  4&  0&  0\\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 1 & 1 &0  &0  &0  &0  &0  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 0 &4  &0  &0  &0  &0  &  0\\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0 &1  &0  &0  &0  &  0&  0\\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 1 &0  &2  &0  &0  &0  &0  \\ \hline
				Baza podataka				& 0 &1  &0  &0  &0  &2  &0\\ \hline
				Dijagram razreda 			& 2 &1  &  0&  3&  1&  0&   0\\ \hline
				Dijagram stanja				& 0 & 1 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 0 & 0 & 6 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 3 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 5 & 0 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 4 & 0 & 0 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 1 & 0 & 0 & 0 &0  & 2 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &1  &0  &0  &0  &0  &0  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 &0  \\  \hline
				Popis literature 			&0  &1  &0  &0  &0  &0  &0  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				\textit{backend} 			& 5 &0  &0  &12  &0  & 43  &0  \\ \hline
				\textit{Izrada stranica}     & 36  & 2  & 15  & 0  & 2 & 6  & 5  \\ \hline 
				\textit{Izrada baze podataka}   & 0 &  0&  0&  0&  0&  2& 0\\ \hline 
				\textit{Spajanje s bazom podataka} & 0 &  0&  0&  0&  0&  3& 0 \\ \hline
				\textit{Povezivanje frontend-a i backend-a} 
										 & 32 &  0&  0&  0&  0&  10 & 0 \\ \hline
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.39]{slike/aktivnost.png}
			\centering
			\caption{Prikaz doprinosa projektu}
		\end{figure}
		
	